大家去取消婦聯會籍，屯門婦聯有份幫何妖拉票。

27婦團代表全港女性撐警及發聲明斥暴徒亂港

果d 婦聯婦女會的會員越多攞政府資助就越多，我們要斷佢地米路，成班保皇黨打手，一到選舉就瘋狂打電話俾會員幫保皇黨拉票，之前我媽收過屯門婦聯打黎叫我阿媽投票俾何妖，大家快d 叫屋企人同親朋戚友取消婦女會婦聯的會籍。

幫推,斷佢米路

一定出，一家大細齊齊去。

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook